點解港男普遍個身型，都係頭大，面肥，手腳幼，窄身，有肚腩？

典型香港人身型：

我係頭細，臉瘦，手腳粗，身橫，無肚腩

唔阻住搵錢就得啦
做田生半夜放火殺人都唔洗見人啦

係咪lou記

Lou 記 笑撚左

頭大 面瘦 手腳粗 身橫 有肚腩

沈玉琳都係咁

因為港男本身唔高 中年發復 唔train身型 成日坐